file17.txt
Farmácia Codeço - Promovemos Saúde! 0 
Início 0 
| 0 
História 0 
| 0 
Equipa 0 
| 0 
Produtos e Serviços 0 
| 0 
Escala de Serviços 0 
| 0 
Contactos 0 
Content on this page requires a newer version of Adobe Flash Player. 0 
Estimado utente, 0 
A Farmácia Codeço está a remodelar o seu sítio na internet. 0 
Pode consultar a farmácia de turno de disponibilidade em 0 
www.anf.pt 0 
. 0 
Brevemente teremos novidades! Fique atento. 0 
Obrigado pela sua visita e compreensão. 0 
Esta Farmácia encontra-se autorizada a disponibilizar medicamentos através da Internet, pelo 0 
Infarmed, I.P. 0 
© Farmácia Codeço 2015 0 
file23.txt
Farmácia Codeço - Esperamos o seu contacto! 0 
Início 0 
| 0 
História 0 
| 0 
Equipa 0 
| 0 
Produtos e Serviços 0 
| 0 
Escala de Serviços 0 
| 0 
Contactos 0 
Esperamos o seu contacto. 0 
Morada 0 
Preça Deu-la-Deu, s/n 1 
4950-452 Monção 1 
Portugal 0 
Telefone: 0 
251 652 477 3 
Fax: 0 
251 654 372 3 
Telemóvel (serviço de urgência): 0 
964 406 864 3 
Twitter: 0 
www.twitter.com/farmaciacodeco 0 
Correio electrónico: 0 
geral@farmaciacodeco.pt 0 
Pedidos ao Domicílio: 0 
pedidos@farmaciacodeco.pt 0 
Horário: 0 
Seg a Sex das 9h às 19:30h | Sáb das 9h às 13h 2 
© Farmácia Codeço 2009 0 
file30.txt
Farmácia Codeço - Promovemos Saúde! 0 
Início 0 
| 0 
História 0 
| 0 
Equipa 0 
| 0 
Produtos e Serviços 0 
| 0 
Escala de Serviços 0 
| 0 
Contactos 0 
Content on this page requires a newer version of Adobe Flash Player. 0 
Estimado utente, 0 
A Farmácia Codeço está a remodelar o seu sítio na internet. 0 
Pode consultar a farmácia de turno de disponibilidade em 0 
www.anf.pt 0 
. 0 
Brevemente teremos novidades! Fique atento. 0 
Obrigado pela sua visita e compreensão. 0 
Esta Farmácia encontra-se autorizada a disponibilizar medicamentos através da Internet, pelo 0 
Infarmed, I.P. 0 
© Farmácia Codeço 2015 0 
